正式宣佈柴灣街坊嘅戰力最撚低

出兩粒彈就散哂
見到有狗車就跑撚走
利申：街坊

Be water my friend

拆閘機正確方法：
八達通、入票口首要
閘門次要
唔好睇小港豬鐘意比錢嘅決心

戰鬥力唔係咁樣比，不被捕已經贏左，唔需要鬥。

真
街坊兩手fingfing 連口罩長遮都冇 點比
全身而退已經好好

最緊要安全回家，明天再黎
你老尾下下戰力爆燈一唔小心被popo拉9哂，仲邊有咁多人頭出黎行

射左兩粒彈係狗屋
仲冇比人拉仲想點

成隊防暴黎緊唔退比人捉？

冇gear 頂唔到煙呀...

你都on撚9
無gear唔走入去食tg?

正式宣佈樓主on撚799

快閃撚到啲休班狗落晒黎
嘈到冚家醒晒 已經贏左

ON9

咁你有咩好提議？

眼見個個得個口罩
有小部份仲要無

柴灣咁藍既區 做到咁已經好好

再接再厲

不被捕 不受傷 不指責 不分化

睇到班狗入到黎 on99 企哂係度一個都拉唔到已經贏左

傻嫁，無嘢被無人俾人拉更好

乜柒gear都冇 不被捕仲想點

我屌你老母 全部得口罩渣 垃圾
你打機呀宜家屌你on99?

戰你老母力呀

係咪有人比人拉最撚勁呀！收嗲啦臭化閪
講緊人身安全呀垃圾

黃大仙係好撚勁呀 但比人拉咗幾十年呀廢物

比個金牌你好唔好呀垃圾

地理嚟計, 佢地好勇㗎喇!

我正式宜佈 呢場抗爭輸係因為你呀 廢柴

on9?係咪一定要比人拉埋先叫勁?

收皮啦分化撚 不分化 理得佢見到狗就走 都係手足

唔好要求街坊咁高，上次德都係得幾件企出嚟

留力咋屌你老母

好好還好好
贏你老母

呢d先係真be water

啱啱晏晝先玩完水，聽日又要篤飛機，今晚留下力都要嘅

你睇下個地型先再評論啦

同意
打機都有唔同職業啦
柴灣街坊係online 入面應該係忍者

喂兩邊都比人封曬走唔到
唔通留係度同佢困獸鬥咩

好多街坊得口罩甚至無都走上去，不過我覺得可以搵野鎖9閘同門先，萬一防暴一出黎拉人就唔抵

咁樓主有無留係現場？

啱啱過百防暴增援仲唔走？
街坊得2-300人

乜野架撐都冇啊

咪就係
根本入左去柴公就無乜路可以退
加上今日已經引到佢出tg 夠曬啦

岩先見到大j好似...

屌你老母好多人口罩都無。撚到佢班狗無得訓。屌狗閪鳩都縮埋你仲想點？
我每日行過撚撚狗唔好？
點解要送人頭？

睇死佢都係都冇落樓 點留

點解下下都要鬥邊區勁戇鳩鳩

Can’t agree anymore.

街坊肯去學
support

一定要有人畀人拉?

咁閪藍 街坊裝走落去仲想點?
利申 喺狗宿食咗TG

我同意 鬥勁冇用 鬥長命先有用

2點仲有幾百人 好撚勁

Be water

下次你留最後，有你係度戰鬥力全港之冠

對家都拎竹，街坊們唔好淨用口屌，班死差佬不痕不癢
真係要比佢地惡十倍